小島秀夫作品 death stranding 出現敏感手勢

玻璃心碎未

有支槍，點都型過舉中指。